呢個五毛我都忍得佢耐，大家今日未有咩做上去搞搞佢

呢條撚樣仲好意思話自己做老師
我個陣讀中一比呢個仆街教過一年，完全唔知做緊乜撚，間學校中一至中三都可以覺得呢個撚樣鳩噏。咁想出名呀？我幫你一把

潘加惠老母同老婆仲有個女輪流係街頭俾我插緊，我本來以為d相入左手機做証據，點知原來冇

啟思中國文化研究及推廣中心－主任
曾於保良局胡忠中學工作
曾於天主教新民書院工作
曾於紡織學會美國商會胡漢輝中學工作
曾於路德會西門英才中學工作
曾於保良局八三年總理中學工作
曾於香港中文大學工作
就讀國立臺灣師範大學中文科系

係現在教育界興定另有內情
條友轉工密

Push

勸籲潘加惠唔好再係街頭露J引誘我插佢，呢d係野獸動物行為
我本來以為手機有相，點知原來冇

呢條友應該好撚多紅色資本support
有冇手足知係咩人